屌你老母城巴幾撚時執

個死仆街app又死server
阻撚住曬

幫公司講一句，係軟件都會死機架啦
睇開DD啦